有冇人玩開飛鏢？？

玩左飛鏢冇耐 超級新手
掟極都好似唔準咁
手肘位成日不自覺地用力
有冇人可以教我點先掟得好啲

要訣係離手嗰下要啱位

出手要順，越猶豫越唔準

一開始擺好個莊先，每一鏢留意返出手，最緊要有grouping再微調d位

你地去開邊掟 毒撚唔敢去啲多人既鏢場玩

其實除左掟多啲之外，仲有咩方法可以直啲？

酒吧

掟多d都要你出鏢動作岩先有用，動作錯掟幾多都無用

自己一個掟都幾難知自己掟得岩唔岩

d2 rank3廢jer留名

買左部機屋企玩~

師兄求指教

酒吧多
飲得多就識掟

成部機定board

成部機 ？

唔出街掟可以係屋企對住鏡練習下啲動作
每個人掟鏢姿勢同出手角度都唔同，試多啲搵下感覺

利申：鳩up

最好可以練到用感覺去瞄準，拎鏢果陣姆指同食指夾住是但一隻角，飛出去果陣手要成隻直向目標既。

岩岩去左掟陣 啲鏢完全唔準
有冇啲飛鏢gp可以入 想俾人指點下

我都係新手
想買套鏢練
有無人一齊

有無tg group

樓主開gp 想一齊玩

開gp一齊玩呀

是咪真先 咁開tg谷

開啦!

番tg name啦 夠5個開

有興趣 @ telegram: mmmkick

我有個場可以比大家免運玩

tg yyyyyyin

掟出去果下郁唔郁手碗？

Tg: mmmmmaxx

俾tg name我啦 要開group既話

開group 加埋ok?
Tg:paco1227

出完鏢成隻手應該係直

想搵人一齊玩好耐
開gp 一齊
tg zktlz

而家開會唔會好過份

唔會

留名

Gp已開

Ching 唔知點解一加你就error

Tg: talese

tg: sharksharkfries